[lan線2.0]吊頸男子涉及上月寶田邨的強姦案被捕還柙

涉跟蹤女子返家強姦 疑犯荔枝角收押所上吊命危

又lan線

今次床單

上次又唔見咁快講用咩自殺

屌個西用條命黎還

值咩？

300$搵141都搞撚掂啦

人蠢真是冇藥醫

$300 141

食豬西可能有呢

警犬又可以極速破案 唔知今次又有幾多五毛開工

三百唔夠咪三千囉，用條命換喎

淘汰呢啲社會垃圾

香港幾時有返絞刑㗎